突發！香港幸福堂同台灣總公司爆大獲！！

未飲好快d去飲

狗也不屌

香港嗰間幸福堂難飲到狗也不屌
開咗一陣已經唔使再排

今日仲好多人喎 多到排出街

我上個月去咋 排隊到拎到有得飲5分鐘內嚕

但好撚難飲係真嘅
飲落口d奶有沙

乜堂勿堂